[廣東歌] 香港流行音樂討論 (14)

繼續

召集所有聽廣東歌既巴絲

一齊傾下廣東新舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

舊post
[廣東歌] 香港流行音樂討論 (13)

最新派台
洪嘉豪 - 十號儲物櫃

譚詠麟 & 麥家瑜 - 某月某日會OK

陳柏宇 - 金草莓

梁詠琪 - 再見灰姑娘

林欣彤 - 玫瑰式體驗

曾樂彤 - 存在

仲有呢首，今日點都要提下

新碟資訊
音樂夏令型 - 譚詠麟

推出日期：2019-6-3
唱片類型：EP

TrackList：
CD
01. 男人的浪漫 (譚詠麟/趙浚承Gary)
02. 忘憂吧 (譚詠麟/陳逸璇)
03. 千變萬化 (譚詠麟/Gin Lee李幸倪)
04. 自然不是罪名 (譚詠麟/Yan Ting周殷廷)
05. 尋找彼得潘 (譚詠麟/Adrian Fu符致逸)
06. 某月某日會OK (譚詠麟/麥家瑜)

附加資料:
校長譚詠麟 繼續傳承廣東好音樂
全新廣東歌專輯《音樂夏令型》
收錄6首浪漫之作，與6位歌手後輩攜手獻聲演繹

出處：Echo

新碟資訊
17+ - 黃淑蔓

推出日期：2019-6-8
唱片類型：EP

TrackList：
CD
1. Dream My Dreams
2. 光引致疼痛
3. 一定要得
4. 那一年零一個月
5. 天陰，間中有陽光
6. 如果青春不會有盡頭
7. 很久不見
Bonus Track
8. 差一點我們會飛 （《哪一天我們會飛》主題曲） (黃淑蔓&英仁合唱團)

附加資料:
最新主打：
百萬點擊率歌曲： <如果青春不會有盡頭> <那一年零一個月>
DSE打氣歌：<一定要得>
特別收錄：
第35屆香港電影金像獎-最佳原創電影歌曲<差一點我們會飛>

隨碟附送：人形貼紙 (9cm x 27cm) + 8張超大型相卡

出處：Sky music

麟伯個啲老派唱腔
同首歌完全唔夾

近幾日loop 得最密既兩首

留名緊貼

頭先聽到電台播首歌叫唔知咩‘小鹿’ ，唱得好難聽，邊個嚟？

小鹿亂撞記 - 黃妍

上年新人黎講呢度都唔少人睇好佢，我就對呢種小清新風麻麻

鬼才編曲真係好正

另外近期大推呢首，陳慧敏 - 沉默之間
連eason都有喺ig推薦

呢首都好聽

係呢首，個曲風冇乜問題，問題係佢唱得好難聽

903狂播

終於有人出黎講事實
我之前話難聽，點知比人屌我

上年新人黎講，唱得最好應該係佢，雖然唱嘅係普通到唔普通嘅K歌

太欠缺個人特色，好難令人留意

呢啲應該趁住個熱潮參加全民造星，都仲可能有啲機

我就係903聽到

真係好難聽，不過好主觀嘅，可能佢哋覺得天籟之聲好好聽

但18新人 始終最好係佢

有冇人搵到豹哥隻碟
行完cd warehouse冇
有冇Ching知Sky music有冇？

洪嘉豪 李晧軒 曾樂彤 黃妍 戴祖儀…

觸studio好似有

Sky Music銷量榜有

仲有mag嗰首呢排都係咁loop

三個巨聲幫

洪生同MicNLM就收收皮先
李晧軒就的確唔差

可惜冇人脈冇大公司就註定冇人識...
不過華納大公司的確唔同啲，真係好識點包裝宣傳一個新人，你睇洪出黎個package真係完勝其他人

負皮數破紀錄未

佢唔po都唔知有咁多人mon post

+1
明明上個post都成兩個月先推爆

羅力威下星期一出新歌

what the fuck!!

就出慘情合唱歌 何婉盈預告一年內開騷

歌手何婉盈、胡渭康、黎明詩及陸家俊晚上到尖沙咀出席電影首映，何婉盈透露最近頻頻有歌唱工作，七月會擔任演唱會嘉賓，之後亦會做群星騷，問到會否開個人騷？她說：「我有咁意思，籌備中，但唔想開空頭支票，希望係一年內。（出新歌？）一定要有！最近李健達邀請我合唱，有廣東話同國語版。（有冇信心好似當年同曾航生首《再見亦是朋友》咁Hit？）呢首都係差不多，我幾首歌都係傷感，今次都係慘情歌。（有冇開始練歌練氣？）上星期開始上堂跳舞同健身，真係要Keep吓，希望上台可以瘦啲。」她大讚好友胡渭康及曾航生保養得宜，胡渭康更猶如吃了防腐劑一樣，自己都要努力Keep Fit。

屌 我每一次聽903播我都會即刻mute 條女真把聲已經唔算好聽 個歌腔仲要何其作狀 聽兩句都扯火

903 ban9達明
敢播唔敢上
怕年尾做最歌？

今個禮拜903第二

香港唱片商會銷量榜 Week 22 @ 2019.06.08
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 03 / 02 / 我好嗎？- 太陽如常升起 / 梁靜茹 (1 week no.1)
02 / 02 / 05 / 童話的休止符 / G.E.M. (2 weeks no.1)
03 / New / 01 / 音樂夏令型 / 譚詠麟
04 / New / 01 / 1029 / 陳蕾
05 / New / 01 / Aladdin / OST
06 / 01 / 22 / Senses Inherited / 張敬軒 (10 weeks no.1)
07 / 05 / 10 / The Album / 麥浚龍 x 謝安琪 (2 weeks no.1)
08 / 04 / 10 / When We All Fall Asleep, Where Do We Go? / Billie Eilish
09 / 08 / 18 / 但願人長久 / HANA 菊梓喬
10 / New / 01 / My Songs / Sting

903奶共奶到

李晧軒真係唔錯
明明想抱緊 好好聽

千嬅撐場

其實佢人氣算唔算高

求仁得仁

林若寧，Donald，雲海

當奴真係等死

無晒風骨

誰題呀你！

離題

但唔係今個禮拜嘅ap下個禮拜先出咩定還是前個禮拜已經播咗17次

各位愛香港嘅樂迷~Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，維園見!

應該話係上星期四到今星期三嘅ap，逢星期六報榜

上星期三12:00去到今個星期三12:00

今日謝西瓜話d碟賣曬

頂
我未買呀

正價115 見到真係要即刻買

其實係咪印得少咋

可能印左一堆 但放小小出黎試水溫 多人買再放埋出黎
但我覺得如果真係咁好賣 寰亞會加印lo
話曬今日搞到咁大陣仗 我估第1隻碟唔會咁失禮

除左差一點我們會飛，完全唔知佢有咩hit歌

佢係咪同Hana同一個阿叔毒L市場

堆呀叔應該後生過hana fans 呀？

又出國語歌

A Music啲嘢硬係有陣柒味
好似當年JW Juicy Girl系列MV

球記落重本，但始終推唔起新人

相反 蔓隻碟行親cd舖都話冇曬
到底係多人買定寰亞放得少出黎

陳健安 On Chan / 在錯誤的宇宙尋找愛 (Official Music Video)

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

香港唱片商會銷量榜 Week 23 @ 2019.06.15
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 03 / 02 / 音樂夏令型 / 譚詠麟 Alan Tam (1 week no.1)
02 / 02 / 05 / 人生無限公司 LiFE LiVE / 五月天 Mayday
03 / 05 / 02 / Aladdin / OST
04 / 01 / 03 / 我好嗎？- 太陽如常升起 / 梁靜茹 Fish Leong (1 week no.1)
05 / New / 01 / Feanna 17+ / Feanna黃淑蔓
06 / 04 / 02 / 1029 / 陳蕾 Panther Chan
07 / Re-Entry / 06 / 我們古巨基世界巡迴演唱會 2018 / 古巨基 Leo Ku
08 / New / 01 / Godzilla: King of the Monsters / OST
09 / New / 01 / 別離星夜 / 陳果
10 / 08 / 11 / When We All Fall Asleep, Where Do We Go? / Billie Eilish

出榜專輯：
童話的休止符 / G.E.M. (2 weeks no.1)
Senses Inherited / 張敬軒 (10 weeks no.1)
The Album / 麥浚龍 x 謝安琪 (2 weeks no.1)
但願人長久 / HANA 菊梓喬
My Songs / Sting

今個星期上到榜
會唔會最歌（五強）

Feanna 17+ 黃淑蔓

邊到有得買？

Sky Music同cd warehouse都要博有冇

信和呢間呢

前日沙田有

琴日旺角d街舖有
不果間野主要賣舊cd多

單飛開騷內部訂購爆滿 姜濤狂練歌舞要粉絲High爆

有冇啲歌講嘅嘢好似呢首咁

我有

簡淑兒做無綫親生女有望簽星夢

連詩雅新歌 過路人 已上架

張相

流行經典50年

第81集 - 米雪、HANA菊梓喬、何婉盈、黃寶欣、黃翊、陸家俊、周影
播出日期: 2019.06.23 (日)

動人歌曲可令劇集錦上添花，兩者同樣能成為經典！

HANA菊梓喬主唱的劇集歌首首力作，她到臨送上<忘記我自己>、<鋼鐵有淚>。八十、九十年代的作品深入民心，何婉盈、黃寶欣分別演繹<過客>、<大亨>。黃翊細訴<幾分傷心幾分痴>，陸家俊唱出<願你今夜別離去>；兩位靚聲之人還會合唱一曲。

曾演活不少角色的米雪，今回則帶來<你怎麼說>。闊別樂壇25年的周影初登節目舞台，高歌<情路茫茫>、<還仍然想我嗎>。

<忘記我自己>、<鋼鐵有淚>已經係經典

經典CCTVB式罐頭歌嘛

h[url]ttps://
高地之下
小塵埃 (Lil’Ashes)

香港唱片商會銷量榜 Week 24 @ 2019.06.22
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 05 / 02 / Feanna 17+ / Feanna黃淑蔓 (1 week no.1)
02 / 02 / 02 / 人生無限公司 LiFE LiVE / 五月天 Mayday
03 / 01 / 03 / 音樂夏令型 / 譚詠麟 Alan Tam (1 week no.1)
04 / 03 / 03 / Aladdin / OST
05 / 04 / 04 / 我好嗎？- 太陽如常升起 / 梁靜茹 Fish Leong (1 week no.1)
06 / New / 01 / Madame X / Madonna
07 / Re-Entry / 23 / Senses Inherited / 張敬軒 Hins Cheung (10 weeks no.1)
08 / New / 01 / Avengers: Endgame / OST
09 / Re-Entry / 05 / 童話的休止符 / G.E.M. 鄧紫棋 (2 weeks no.1)
10 / 09 / 02 / 別離星夜 / 陳果

出榜專輯：
1029 / 陳蕾 Panther Chan
我們古巨基世界巡迴演唱會 2018 / 古巨基 Leo Ku
Godzilla: King of the Monsters / OST
When We All Fall Asleep, Where Do We Go? / Billie Eilish

唔係呀嘛 真係乜人都開到

今日睇到勁歌金曲
泳兒上去唱
屌都仲係好撚難聽

依家藝人要鬥長命

邊關事，上次啊譚生同五月天、gin合作已經仆直啦
如果係eason的話就真係可能推得郁

欣宜新歌 救命歌 已上架

小巧：12月1日，麥花臣

陳柏宇 Jason Chan - 金草莓

好貴... 以為自己係gem....

最平都300

周興哲 張敬軒

許靖韻 Angela Hui《悲傷逆流成河》 (Sadness Overflow) [Official MV]

加開26/7一場

依家蔓隻碟供應好似正常番

內部飛賣曬搞到要開多場
搞到咁不如開1日starhall

想睇林二
但張poster會唔會太過肉酸

葉巧琳show腿

HANA演唱會啲飛去成點

剛從廣州宣傳巡演的Janice，表示7月尾會於當地開騷，並透露9月推出的福音大碟正趕錄最後一首歌，之後有計劃舉行School Tour、去教會宣傳。問到何時會再開香港騷？她笑笑口謂：「希望明年。」

我們都是這樣長大的 joox kkbox有啦

Very touching song

380 480已經清晒

好好聽 啲歌詞

諗起MAG果首

許靖韻 8月17
洪卓立 8月18

點解最平嘅飛都貴過其他歌手紅館嘅平飛

貴到呢 又唔係紅
想睇可以等減價/派飛 一定大把位

我都係
可能之前佢翻唱過高山低谷
今次都以為係翻唱

應該無咩機會派 680都殺入直路 清咗大半

kkbox搞親嘅都好似銷量幾好

主要係麥花臣場細，坐最後都同紅館最貴嘅後排差唔多，所以麥花臣票價係貴啲

首歌唔係雙張作 冇左星夢味

咁都係星夢正d

今日許靖韻公開發售啲飛會去成點

可以肯定既係大陸人買多

收到風 大陸果啲fans有成一百人買vip
Vip應該會清到
其他就

陳逸璇

撐

《掃毒2天地對決》電影主題曲 -〈兄弟不懷疑〉Official MV

香港唱片商會銷量榜 Week 25 @ 2019.06.29
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 01 / 03 / Feanna 17+ / Feanna黃淑蔓 (2 weeks no.1)
02 / 03 / 04 / 音樂夏令型 / 譚詠麟 Alan Tam (1 week no.1)
03 / 06 / 02 / Madame X / Madonna
04 / 04 / 04 / Aladdin / OST
05 / 02 / 03 / 人生無限公司 LiFE LiVE / 五月天 Mayday
06 / 05 / 05 / 我好嗎？- 太陽如常升起 / 梁靜茹 Fish Leong (1 week no.1)
07 / Re-Entry / 12 / When We All Fall Asleep, Where Do We Go? / Billie Eilish
08 / New / 01 / The ReVe Festival: Day 1 / Red Velvet
09 / 07 / 24 / Senses Inherited / 張敬軒 Hins Cheung (10 weeks no.1)
10 / 09 / 06 / 童話的休止符 / G.E.M. 鄧紫棋 (2 weeks no.1)

出榜專輯：
Avengers: Endgame / OST
別離星夜 / 陳果

Mag仲上到大台

2 weeks no. 1

CCTVB 係小氣ban牙醫

第三十屆臺灣流行金曲獎【最佳專輯製作人獎 】王雙駿／L.O.V.E.

唔係派台歌
但係今日聽真係聽到眼濕濕

因為Mag冇入過星夢

知唔知 hifitrack 買歌歌手分得多唔多?
想買黃淑蔓隻碟但咁大隻無咩位擺
同 hifitrack 又有 hd 檔
不過又驚只係分得一個幾毫俾歌手...

JC說散就散一億點擊

最近有無新人

林家謙、李靖筠
環球Fab 4又冇晒聲氣咁

一下推4個 一睇就知唔得
Sony 雙箭頭半紅不黑都睇得出啦

2019新人list：（繼續update）

頭半年：

陳凱詠
涂毓麟
Dusty Bottle
One promise
林穎彤
古家峯
林家謙
李靖筠

Gin Lee ig...

我覺得攞黎講

GinLee李幸倪為譚詠論撐警Del留言

啱啱先睇到呢個post..

應該去晒所有歌藝人ig洗版，睇吓邊個del，邊個唔del

Kay ig都有少量comments鬧

明日去或是留 留下重傷 傷疤來見證
我這固執本性 不必規勸來清醒
能與你瘋癲 有時覺得傷心可以更多

命危從不退避 從來不顧忌
相信時日過去 便有轉機
但求能死心塌地
任我飄泊 為你生 為你死 仍是種福氣
別人統統不懂 別來諸多歪理

繼《武則天》的主題曲〈女皇〉之後，容祖兒（Joey）再次為TVB劇集唱片尾主題曲，而有幸得到天后唱歌加持的，就是2019年其中的一部重頭劇《包青天再起風雲》。

Joey已率先為劇集錄好這首片尾主題曲〈明月〉，更大讚歌曲旋律及歌詞優美動人，相信到時不難成為另一首膾炙人口的電視劇歌曲。

Joey笑言小時候也有看過《包青天》，對人物性格有一定印象外，就連劇中歌曲也非常熟悉。

「當年《包青天》劇集好幾首歌曲都很受歡迎及成為經典，就例如〈新鴛鴦蝴蝶夢〉，所以一收到Herman（星夢娛樂集團有限公司行政總裁何哲圖）的邀請，可以唱2019版的《包青天再起風雲》片尾主題曲〈明月〉時，我當然即刻應承。」

〈明月〉由張家誠作曲、張美賢填詞，Johnny Yim編曲，Herman及韋景雲共同監製，這個組合曾經炮製過不少大熱歌曲〈越難越愛〉及〈忘記我自己〉等。錄音當日，除了有歌曲監製Herman及韋景雲在場外，英皇娛樂唱片部製作部總監陳永明亦有到來支持。

開封有個包青天

《流行經典50年》起死回生 胡楓接棒做主持

周柏豪被7.13重慶音樂節踢走 籲登記做選民post遭微博河蟹

明明在製造軍火庫對付我
即管算賬 仍好過夭心夭肺 放冷槍
盤我就駕著坦克 轟出真相
隨地圈出刑場 誰最終跪地博原諒

Sony男新人

C AllStar - 沒有剩你一個

當年VnP真係Sony經典，喺3位數點擊率下解散，肯定仲霉過Phil幾倍

per se - 烽煙若說

Sammi新曲加精選

《BMG - Be My Girl》 Keung To Anson Lo @ MIRROR

全部都係大公司

而家吹緊陳蕾同fiona 簽華納
有無咁多quota呀

AGA

陳蕾真係簽咗

好似今個星期派

Source?

好似六月尾上電台個陣講

洪卓立$380飛賣晒

Dear Jane 2084
正野

蔓聽日放榜

好有90S FEEL

黎曉陽 Michael Lai - I don't know (Official Music Video)

aga everyday friday release

終於

係咪要去外國讀書了

好優美

大家呢排記得支持下Hocc Pakho Deanie姐嘅歌

立$680 $380都賣晒

許靖韻仲有成800幾張

泳兒新歌正撚到失禁

仲有明哥呀

Bridge果段聽到好爽

澤囝回歸樂壇
謙神x陳輝陽

仲有周耀輝份詞
好應景

Pandora 新歌上了

K歌之王舊曲

以為新歌

仲要謙神詞

好期待

之之 有人話橙色個塊似蝦餅

喺佢身上咩都係同食有關

最男人選已經出現

AGA 首新歌正到標精
正過today好多

Verse入Chrous個到勁怪
Bridge個段密得黎好正
MV近年少數睇得過
虐心之作.......

係咪得itunes有

kkbox有30秒

Spotify kkbox joox都有啦

Joey 首歌好聽

莊正首 開放世界 上咗架

今次呢首真係高質喎
仲要連個mv都靚

鄭秀文Sammi Cheng X 鐵樹蘭Tie Shu Lan - Power Of Love (Official Music Video)

sammi × 鐵記

唱得麻麻地，啲高音飄到 不過首歌係幾好聽

黃淑蔓成績點

MV幾特別
頭2分鐘完全無聲,我仲以為喇叭壞咗

呢首高汁過心之科學

黃淑蔓報喜 DSE成績達標
2019/7/11

【明報專訊】「寰亞孻女」黃淑蔓是今年中學文憑試（DSE）考生，她形容放榜心情比出碟緊張，緊張到震晒，所以昨天收到成績立即在社交網報喜，她留言道：「放榜了！依家真係明白咩叫放下心頭大石！有關成績方面嘅嘢就唔仔細咁講啦，因為比較敏感！不過同大家報個平安，全部都達標，而且都比我想像中好。」

黃淑蔓之後會與家人及公司計劃升學事宜，她有信心入到心儀學科。她認為分數高與低不重要，出路有好多，如成績未如理想，喊完再出發。

娛樂組

估唔到

已經unfollow左舊公司

唉 入左華納唔知係咪一件好事呢

數下女歌手接班人
環球：Gin Lee AGA
華納：Mag 陳蕾
寰亞：小巧 蔓 顏卓靈
英皇：許靖韻 曾樂彤 李靖筠
Sony：林二汶 葉巧琳 黃妍

其他：JW 欣宜 陳慧敏 王嘉儀…

華納有冇咁多資源呀，簽咁多人

Mag同豹哥 一定有個做炮灰

唔係話打唔打手 但寰亞一定係捧蔓>>>>>>>>>>>其他
只要佢冇行差踏錯
楊千嬅出碟果日又比曬提示佢 叫佢唔好做錯事 呢幾個月佢明明DSE緊都趕出歌趕出碟 明顯放曬全部資源落去比佢 分分鐘寰亞係想捧佢變第2個GEM

我都留意左一排
MJ冇like陳蕾啲post 自己公司出碟又唔講

豹有唱作已經好唔同

正常 啲碟又賣得下

英皇啲人最弱

唔係應該計泳兒? 好過個三個

18歲第一隻碟就已經咁賣得....

其實佢係咪最應該多謝黃修平

有乜錯事

不和？

I mean佢份合約嘅隱藏規矩 佢一唔聽話 或者做錯事失民心 佢就收得皮

我係話陳蕾間management

華納呢排簽多左人 想做大間公司

好難唔咁諗，之前阿tom離開自由意志仲話緊mj會繼續幫佢，之後陳蕾出碟開show mj都唔提過都覺得古怪， 依家明晒

咁我巧點算

一個偶像一個實力

都唔同market

我諗可能因為平掛...
反正宜家華納都無乜女藝人
感覺衛蘭手腳勁慢...

Kay?

係啦

AGA 江海迦- 《Everyday》MV

講到蔓冇實力咁

乜蔓簽唱會咁多毒男fans嘅

真係唔走數

但無辦法唔用第二個心態聽kay d 歌了

世界級

據聞小明22號有新歌
好似一嚟就嚟2首, 1首叫願1首叫望

呢排最鐘意玫瑰式體驗

七月混戰中最Like肥之首波點女皇
野木蘭/Everyday/救命歌/以愛情的罪名都非常唔錯

Power of love都堅正

生日會先多

兩首歌都已上架

Juno嗰首好好聽

又舊又老土嘅旋律同編曲，尤其Juno嗰首，如果係其他人唱，一定劣評如潮同ban硬。香港樂壇，就係死於睇人多過聽歌

屌你Juno 首歌 90年代歌黎既

但係我岩
不過一開頭嗰4粒音係一生中最愛黎

我都岩
幾有 feel

哩兩首背景係90年代？

男歌手仲係靜…

好似得Juno 布志倫 立立

係

juno把聲有d 似郭富城

似咩

計埋juni+kay最新2首歌
呢排最鍾意都係 Aga Everyday

情感的廢墟係咪寶麗金K歌黎?

勁似黎明首情難自控

Kay個post未諗好新post咩名就爆左

好想知MV會點拍

肥之話有個兩年計劃，最後要搞水百合2.0
期待到仆街

謝安琪個隻勁似林憶蓮隻沒結果

下 好正喎 你自己覺得唔正唔代表其他人都係 你又聽開咩歌啊高手？

韓文英文歌都會玩復古其實

曾樂彤 李靖筠 錄影新一輯流行經典五十年

算啦 都唔會睇tvb

聽到已經高潮咗

好似兩首都係Tribute舊歌

btw 偷情前段勁多口水聲

有幸再踏上紅館舞台
這次與團隊全力創新
探索開拓自己可能性
呈現更不一樣的表演

珍惜 期待

約定 十月

優先訂票詳情：
7.26 10AM | KKBOX白金會員優先訂購
7.29 10AM | 門票組合獨家搶先發售

「FILA Presents: kay... isn't me. Live 2019」
演出日期：2019年10月9-11日
演出時間：20:15
演出地點：紅磡香港體育館

唔講政治的謝安琪仲係謝安琪？埋單啦

呢首歌唔差，但比起《水百合》有D失色。

呢首係一首幾正正常常嘅punk，但《水百合》直頭係有少少progressive metal 嘅味道，當年我聽完《水百合》真係嘩一聲，然後呆撚咗。

波點女王d歌詞令我諗起wyman首你是八十年代

連詩雅唱呢d K歌真係最正

立立D飛賣哂

趙慧珊 Aka 《生來起舞》 Official Music Video

睇錯來生舞

JW本來今日出新歌但都延期

方小明先係香港人嘅發聲女神😭

香港良心方皓玟

幸福之歌 出咗國語版…

小明

西鐵聽聽吓，喊咗

可唔可以推到呢首有叱咤十大或者我最喜愛歌曲

#送動漫節入場門票

7月26號（星期五）下午3:45-4:30喺主舞台將舉辦《#勁爆樂勢力x好女孩動漫SummerJam》

出席歌手包括：林二汶、吳若希、林欣彤、洪嘉豪及莊正

分享一個希望入場支持嘅理由，隨時有機會得到門票四張！

參加辦法：
1.「讚好」@勁爆樂勢力 專頁 成為粉絲；
2.「讚好」+「分享」呢個 Post 並設為公開
3. 留言講你嘅答案，並 tag 3個FB好友 @(你好友的名稱)

截止日期：2019年7月24日(星期三)，晚上11:59pm

條款及細則：
1. 所有回覆之答案以「勁爆樂勢力」專頁所顯示之接收訊息時間為準。任何因電腦、網路等技術問題而引致參加者所遞交的資料有遲延、遺失、錯誤、無法辨識等情況，「勁爆樂勢力」專頁概不負責。
2. 參加者必須年滿18歲，並持有有效香港身份證；得獎者須於領獎時出示香港身份證以核實身份。
3. 每個參加者最多只可獲獎一次。
4.「勁爆樂勢力」專頁將透過專頁私訊聯絡得獎者，得獎者須於私訊所指定時間內回覆並提供相關個人資料以作領獎用途。得獎者必須保證所有填寫或提供之資料均為真實且正確，如資料有不實或不正確者將被取消參加或得獎資格。
5. 如未能以得獎者提供之個人資料核對身份，該禮品之換領權將被取消，而不獲任何補償。
6. 如得獎者未能於指定日期及時間內領取禮品，其得獎資格將被自動取消，而「勁爆樂勢力」專頁保留是否從後備得獎者名單中安排另一位得獎者補上之權利。
7. 得獎者不得將其得獎資格轉讓予其他人，禮品亦不可轉讓或兌換現金。
8. 如得獎者其後被取消資格或被發現並不符合參加資格，「勁爆樂勢力」專頁保留不頒發或沒收有關禮品之權利，並以其認為合適的方式處置或頒發有關禮品給予任何「勁爆樂勢力」專頁認為合適之人士。
9. 所有禮品不得退換、轉讓或兌換現金。「勁爆樂勢力」專頁有權以其他價值相等的禮品代替指定禮品，毋須另行通知。
10.如發現參加者以不實手法參與/影響遊戲狀況，「勁爆樂勢力」專頁有權取消其參加資格，毋須另行通知，任何人亦不得異議。
11.任何參加者參與本活動，即代表同意所載之條款及細則；如違反任何此等條款及細則，有關參加者將會喪失參加抽獎或領獎資格。
12.「勁爆樂勢力」專頁不保證禮品之質素，並對所有禮品及禮品之保養及服務範圍事宜不作出任何保證或承諾。「勁爆樂勢力」專頁不會另行提供貨品單據、保養證明書或任何禮品的售後服務。
13.是次活動所收集之個人資料只會用作領獎通知用途。
14.「勁爆樂勢力」專頁保留隨時終止上述活動及更改活動詳情及條款之權利，而毋須另行通知。如有任何爭議，「勁爆樂勢力」專頁保留最終決定權。

容祖兒 Joey - 明月 (劇集 “包青天再起風雲” 主題曲) Official MV

支持方皓玟

支持佢再成為叱叱樂壇我最喜愛的女歌手

當年佢輸咗比欣宜同tonick 今年推佢攞最歌

輸比湯力係咩事

咁長相廝守喺街外好hit係事實

希望佢最女最歌一齊攞！佢deserve呢兩個獎！

HOCC？

佢今年有冇派歌呀？

代你白頭四台bam

佢有歌派而且903有上嘅話 會唔會比小明更值得呢？

最男係咪鳩拍蠔

會，但係未上

組合咪rb>>>>>supper

其實ph都冇明確做過啲咩，最多咪叫過大家登記做選民
講發聲嘅話明哥，甚至腎仔嗰啲仲值得啦

Ph咁都上神枱真係好笑

真係好幫比連燈仔追擊

呢條女比TLT更無觀眾緣
蛋記一個比一倨衰

獸成啲taste 得twins個樣係好

Mandy囉
但Mandy天資有限
唔啱唱歌

唔記得左佢 係

而家會唔會開唔成

我成日唔明呢條女無樣無身材無演技無主持技巧
但係可以咁多廣告咁多job咁多節目3個電視台都見到佢
而家仲簽埋英皇同TLT一樣定位
係咪有後台?

又係衰偷食

好邪

群星合輯 - 娛樂經典60年
Release Date:31-JUL-2019

為慶祝娛樂唱片60年,星娛樂邀請十位巨星重新演譯娛樂唱片經典金曲: 包括: 強人-鄭欣宜 , 家變-黎瑞恩 , 輪流轉-石詠莉, 從不放棄-張智霖 , 心有千千結-王韾平 , 無花果-JW 王灝兒/吳業坤 等十首金曲
全碟歌曲由譚國政監製** , CD Mastering 由著名 Mastering Engineer Alex Psaroudakis 處理
**除第七首歌之外

01. 強人 - 鄭欣宜
02. 狂潮 - 吳業坤
03. 家變 - 黎瑞恩
04. 萬水千山總是情 - 孫耀威
05. 小李飛刀 - 江紀殷
06. 月兒彎彎 -阮兆祥
07. 輪流轉 - 石詠莉
08. 從不放棄 - 張智霖
09. 心有千千結 - 王韾平
10. 無花果 - JW 王灝兒/吳業坤

張致恆桃色風波累Kenny BOYZ紅館騷宣布擱置

今次首歌好聽喔

無人叫佢一腳踏N船 重要呢個時間爆 真係唔好彩

Kenny

Rubberband都出社會歌

你是甘願戀棧舒泰，還是只不過埋
頭裝睡?

RubberBand ¿醒未?
曲:RubberBand & Patrick Lui 詞:RubberBand & Tim Lui
編:RubberBand & Patrick Lui 監:RubberBand & Patrick Lui

連佢自己公司啲人都唔留口咁鬧佢

Dusty Bottle - 《問世間情是何物》MV

依家聽返再見灰姑娘又要另一番解讀

原來Supper出左普通話幸福之歌

呢首還可以，之前果首真係

DustyBottle 首淫歌幾正喎

個MV

【東網專訊】張致恒醜聞愈爆愈多，連累原定9月14日於紅館開的BOYZ演唱會告吹。由於演唱會已籌備得如火如荼，如果完全擱置，實在非常可惜，故昨日有傳英皇有意找昔日SUN BOY'Z成員陳偉霆幫拖「救亡」，與關智斌（Kenny）兩代成員合作，亦有粉絲希望Kenny跟張敬軒一起開騷，但據知這兩個可能性都微乎其微，反而早年於九展開過個唱試水溫、反應相當之好的吳浩康，被指有機會「攝位」，跟Kenny齊齊一圓紅館開騷夢。此外，亦有粉絲望Twins孖Kenny開騷合唱《死性不改》。

英皇堆人
吳浩康咪又係

吳浩康唔好啦

不如蛋記成員大匯演

On仔準備出碟？

不如吳浩康+鍾舒漫

咁對kenny 唔公平

Kenny + 的士陳 似係最公平同賣到飛既組合

的士陳內地有市場啲

幾時

Ig話緊仲有8日影cd cover

無樣無身材無演技無主持技巧都唔止
仲要講嘢同唱歌把聲都好難聽，Viutv套三一如三佢集集唱歌好難頂

今日小巧同rb都派台

方皓玟《願》已上iTunes
想買去排行榜頭10名搵就有

泳兒會唔會好啲 好似未上過紅館?

方皓玟新歌KKBox已上架

放kkbox 90日白金會員 code
一個帳戶可輸入多個
$65/1
平過埋family plan

章尾而- 寄居生物［Official Music Video]

Fab 4個Jace話本來六月出新歌

想突然 想正常

三一如三佢個啲自彈自唱有係好難頂

RubberBand - ¿醒未?

Fab 4個Oscar都話就出新歌

JUNO 麥浚龍 Kay Tse 謝安琪 - 《廢話》 MV

出左

感覺上球記呢一pair屌打其他公司
雖然本身AGA同Gin lee兩個之間好似資源分配得唔太平均 但睇落都無乜歌手撼動到佢地
而我蔓就睇下寰亞同佢自己有咩突破

華納兩個都好高質

頭8位全新歌仲要冇劇歌

感覺到首歌未必只係講愛情

抹唔走上次令人絕望嘅恐佈聲音

Tvb慢慢收皮

JW首新歌非常好OK

想正想岀咗了

好難聽，可唔可以留返啲錢谷Dusty Bottle

Kenny & Friends

飛起左STEVEN

集你老母氣咩 自己班打手自high

其實只算半個樂壇人 後期focus 係拍戲 竟然去開紅館

真講到全世界好恨睇英皇群星匯咁
講真一有呢單野爆出
我諗英皇一定已經諗住咁樣用埋個檔期

講到好似萬眾期待咁

唱ho hey ho幾多次

英皇D野估撚到啦
咁多年都係咁

完全係舖哂路 出Kenny條片就知一定會照開到

TVB勁歌有蔓唱DMD

阿蔓角逐叱咤十大

阿蔓依家都播到AP排第六到

寰亞睇勢真係想捧佢做港版GEM

港版GEM 已經唔當佢係香港

點解係第二個GEM？
佢兩個邊忽唱腔同風格似

GEM 13歲自己作歌 我諗無得比 連登唔好GEM都係咁話

Alfred 6/8
Jason 7/8
Hins 8/8

仲有側田係咪上星期都出咗歌

係，叫活多一次

Jay Fung話呢個星期出新歌

李靖筠出完新歌，之後又輪到TLT

佢今天兩首都好正

今年*
寰亞啲歌手今年勤力到仲要好多歌都高質
不過唔知年尾有幾多quota

對嘢似

Joey第一場concert正到

今年睇蔓上唔上到叱吒台

名氣

？
唔鐘意GEM但初出道名氣都差好遠喎
當年高登仔幾多POST J佢 依家阿蔓連登都無乜POST （當然都關香港樂壇衰退事既）

I mean依家寰亞睇勢係會將佢名氣推到GEM咁款

佢12號補場 用今日飛尾可以睇多次

airplay 就夠啦

睇903調唔調位

話說佢jupas咩成績

許廷鏗 Alfred Hui - 我們與愛的距離 The Distance Between Us (Official Music Video)

Spotify

KKBOX

Apple Music

許生把聲鬆咗

好聽過金草莓

有幾句好似暗喻緊香港支那既關係

牽強咗少少，呢首點聽都係普通情歌
不過佢需要多一兩首呢啲，轉會之後真係0 noise

金草莓 除左個名怪d 之外都唔錯呀

真係咁差咩

金草莓d詞

好好聽

唱得幾好聽，但唔知點解我覺得好悶，唔係好touch到

了了了了了了
呀呀呀呀呀呀

btw呢首啲詞好啲 但個曲感覺好唔順

見到你咁講即刻去睇份詞

駁唔到

英皇失策
幫乜鬼許靖韻係香港開 個期比埋立立都得
宣傳香港演唱會用普通話，唱大陸抖音歌
繼續返大陸開唔好？

其實兩個都麻麻 不過比較之下就洪卓立好少少咁

良心音樂人徐繼宗， 6月派台作品「永遠有選擇」， 歌詞同mv內容， 都係支持香港走向光明面嘅，大家可聽聽/睇睇。同一般情情塔塔嘅歌好唔同。

「永遠都有選擇 哪需怕選擇
最後也開花
人隨浪潮選擇 再黑也當白
理想給軟化」

張敬軒 Hins Cheung《感情寄生族》[Official MV]

8.12 陳蕾岀新歌

睇caption好似都俾幾大自由度佢做歌

林二汶 Eman Lam - 最後的信仰

好正

好高汁
Sony谷下二汶啦好冇

Kenny 討論區冇人講呢件事

Ellen月底出EP

係咪已經冇新歌

好似仲有最後一首？

有首果凍時代 周耀輝填咗詞 但未錄音
唔知仲有冇其他歌

林二汶出咗粒核彈出嚟
正到癲撚線

好Odd
好似陳綺貞個銀聯
強國野嘢真係有陣柒味

應該冇啦咁，都冇錄到，唯有睇下有冇啲demo可以出埋入碟

之前唔係話有首就派咩

係呀，圓謊，已經出咗

咁tracklist應該真係：
1. 荒原
2. 光
3. 圓謊
4. 光之外
希望仲有首bonus track

出碟照買 已經冇下次

咁我都會照買
呢四首都好正

好少見冇假音嘅歌

你蔓

呢首算唔算係蔓出道以來最好聽既

係咪即係之前小巧嗰個場細到仆街

Jay Fung 新歌無人講？

我覺得那一年零一個月正啲

我鍾意天陰，間中有陽光

我覺得光引致疼痛同如果青春最好聽

柏豪

Dream my dreams :
從夢裡捍衛我的自由

係咪因爲咁所以有十大？

會有6首歌

紀念展和音樂會的名字叫Come What May，來自將在本月推出的盧凱彤新專輯中的一首歌。參與專輯製作、也是音樂會music director的蔡德才（Jason）表示：「我們跟Ellen的計劃是做6首歌，Come what may是其中一首。4首已經錄完，另外有兩首，她沒辦法錄，所以現在是用她demo的vocal完成。」（盧凱彤過世1年的當天新專輯中的《圓謊》率先推出）音樂會一連6場，The Ripples Band將聯同盧凱彤好友，共同演繹其新歌和舊作。音樂會還特別請來香港大學內地學生及校友組成的銀河總會合唱團參與演出，「他們曾經編過一首Ellen的歌《雀斑》」。

希望Sony可以力谷下最後的信仰啦

好開心仲有新歌聽

東網巨一哥一姐搶灘 張智霖拖欣宜回歸星娛樂？

今年星娛樂太空卡會唔會…

12月 confirmed

香港人加油

牙醫都發聲了

唔知周柏豪有冇後悔轉公司呢
定係佢當日冇得揀

佢想入屋啲？

關淑怡係ig表態，然後有大陸fans留言反被關罵食屎好夠薑

牙醫發咗好多次了

陳蕾新歌又係正到癲
一到summer啲女人癲撚咗咁係咁出正歌

年年都係咁

之前直頭好似響微博屌

之前微博有人屌明哥
佢出聲撐到行一行仲屌返班蝗轉頭

真天后

佢想拍劇

二汶首最後的信仰真係好撚痴線

聽完陳蕾妖治時代
接二汶最後的信仰
d畫面出晒黎

群星 - 我們的60年商業電台 (4CD)
Release Date:14-AUG-2019

回憶在現在4CD收錄60首 商台成長經典作 包括CD首出：
薔薇之戀 / 勁草驕花 / 一起去衝刺 / 早霸王 及人人……

CD 1:
01. 薔薇之戀 - 尹芳玲
02. 勁草嬌花 - 莫佩文
03. 祝壽曲 - 尹芳玲/莫佩文/梁美嫻/翠碧
04. 祝婚曲 - 尹芳玲/莫佩文/梁美嫻/翠碧
05. 天各一方 - 俞琤/曾路德
06. 為甚麼 - 盧業瑂
07. 冷雨 - 錢錢
08. 二台精神 - 羅文
09. 一起去衝刺 - 金剛
10. 塵土原是無疆界
(盧業瑂/魏綺清/楊振耀/張麗瑾/胡啟榮/梁安琪/樓南光/余安安/蔡靜怡/鍾保羅/梁美寶)
11. 留給最愛的說話 - 張麗瑾 (獨白: 鄭丹瑞)
12. 只因喜歡你 - 林海峰/周美茵
13. 前途萬里行 - CR1 DJs
14. 我信韻律全能 - 許冠傑/DJs
15. 我不愛誰愛你
(林姍姍/麥天倫/黃志淙/陳家樂/郭啟華/區新明/鄧潔明/盧玉鳳/露比)

CD 2:
01. 送給不懂環保的人 (包括我) - Beyond
02. 永不放棄 - 張學友/黎明
03. 未完的小說 - 彭羚
04. 你是我的1/2 - 郭富城
(商業2台蘭茜夫人劇場”戀愛1/2”主題曲)
05. 愛情盛放的季節 - 鄭伊健
06. 時間地點人物 - 鄭秀文
07. 我沒有愛錯 - 黎明
08. 無情天 - 劉德華
09. 我心不死 - 陳慧嫻
10. 你我 - 林海峰
11. 一人分飾兩角 - 王菲
12. 寧願我會記不起 - 陳慧琳
13. 帶我去跳舞 - 關淑怡
14. When Eric Met Lois - 葛民輝/郭靜
15. 記得 - 林海峰

CD 3:
01. 老人院 - 軟硬
02. 別看小我 - 黃偉文
03. 拉闊音樂 - 小兵
04. 驚變 - 郭富城
05. NAMASGAR你好嗎 - 陳奕迅/楊千嬅/森美/MINI
06. 十九樓半的夏天 - 梁漢文/何韻詩/森美/小儀
07. 小流星 – Swing/森小
08. 有病呻吟 - 張學友
09. 日與夜 - 張學友/林憶蓮
(商業電台廣播戲”日與夜”主題曲)
10. 鴿子情緣 - 劉德華
11. 悲歌之王 - 楊千嬅 (903年度大戲 鴿子園 歌曲)
12. 我這樣愛你 - 苦榮
13. 睡王子 - 小苦妹/許志安
14. 孤兒仔 - 苦榮/陳奕迅
15. 輸得漂亮 - 鄭秀文

CD 4:
01. 大大時代 - 譚詠麟
02. 月球上的人 - 陳奕迅
03. 垃圾天堂 - 許志安/903 DJs
2001年商業電台 飢饉三十 主題曲)
04. 笑忘書 - 張敬軒
05. 好天氣 - 林一峰/林二汶
06. 我的日記 - 朱薰
07. 相約在八王子 - 野仔
08. 人人 - 張學友
09. 天天 - 林海峰/鄭中基
10. 天比高 - 劉德華
(2005年商業電台合創新時代第三部曲)
11. 想聽 - 陳奕迅
12. Long Time No See I - 軟硬
13. We Are One – RubberBand
(2004年商業電台 飢饉三十 主題曲)
14. 早霸王 - 大AL /黃貫中
15. 扮晒巨星 - 艾粒

寧願我會記不起

等左好耐

圓謊
最後的信仰
妖治時代

妖治時代好中我口味
藍奕邦填詞

吳浩康新歌《船頭尺》已上架
曲編監 陳威全
詞 陳詠燊

首歌好正 但覺唔覺2:55個度編曲有啲怪 好亂咁 好似早左入？

洪卓立都延期

立立都cancel咗

佢啲支那fans唔敢落黎

立立慘呀，明明賣晒都要delay

Supper Moment - 尋回一碗湯

吳林峰-下一束光

【烈女不怕死】楊千嬅「愛國愛港」惹歌迷反感 千嬅忠粉忍痛毀珍藏CD

我也不是大無畏
我也不是不怕死

因為微博嗰邊屌佢係港獨屌得好撚勁

第三顆行星啲歌詞寫得好靚 係咁loop

咁多大碟
sony今年咁落本嘅

Sony全人影過晒宣傳相

林二
求Sony加谷《最後的信仰》

二汶有大碟，正！

陳柏宇 - 七折

牙醫首新歌好聽
今年男歌手, 聽得最多應該係ON仔同佢

林海峰Jan Lamb - 努力奮鬥加油Add Oil (Official Lyric Video)

林9

高山低谷2千萬點擊

其實廷堅真係好俾心機做音樂 又會同唔同party合作
最近聽停半分鐘都會眼濕濕

點解sony簽親啲仔都差唔多樣
除咗jason

Phil, Lester, Michael C...

容祖兒rap港女收港男皮

盧凱彤 (Ellen Loo) - Come What May (EP+DVD)
附獨立24頁歌詞畫小冊子
Release Date:23-AUG-2019

光之內 夜來得太早 光之外 你從此不老
《Come What May》EP是一張盧凱彤的音樂、影像與畫作的結集，採用CD+DVD形式出版EP。
CD收錄六首歌曲 (三首廣東歌、兩首國語歌和一首英文歌) 及DVD三支MV。
歌曲包括早前已經發佈的〈荒原〉、〈光〉、〈光之外〉及〈圓謊〉。另外的〈Come What May〉和〈不怕〉是從未曝光的作品。
DVD收錄《光之外》、《荒原》及《光》三首MV。
整套EP產品的裝潢、封面及內頁等設計，特別由台灣著名平面設計師---方序中 (Joe Fang)擔任。他曾多度獲邀擔任「金鐘獎」、「金曲獎」、「金馬獎」等大型典禮視覺總監。《Come What May》採用雙摺合式設計，「挑通」立體視覺封面，揉合Ellen的畫作為全碟的主視覺，將Ellen的藝術及音樂創作融為一體。另一方面，特別選用不同紙材印刷，予以《Come What May》別緻的生命力。

CD :
01. 光之外 (國)
曲、詞:盧凱彤、編曲/監製:盧凱彤/蔡德才@人山人海
02. 荒原
曲:盧凱彤、詞:林夕、編曲/監製:蔡德才@人山人海/盧凱彤
03. 圓謊
曲:盧凱彤、詞:陳浩峰@人山人海、編曲:假音人V監製:蔡德才@人山人海/何山
04. Come What May
曲、詞:盧凱彤、編曲:盧凱彤/蔡德才@人山人海/Mike Orange、監製:蔡德才@人山人海/Mike Orange
05. 光
曲:盧凱彤、詞:郭啟華@人山人海、編曲/監製:蔡德才@人山人海/盧凱彤
06. 不怕
曲、詞:盧凱彤、編曲:Ellen and the Ripples Band
監製:Mike Orange/蔡德才@人山人海

買！

作曲遇怪事 江海迦入紙紅館望圓夢

放kkbox 90日白金會員 ,$65/1 ,可入多個

平過哂family plan

已經喺ushop預購咗，$106一隻
出面啲鋪第一日分分鐘抬高個價賣

$30要

蔓蔓又錄歌

想衝擊女金？

好正
如果剩低兩首錄埋廣東版vocal咁幾好

已經分唔到呢度同cm話佢衝擊女三甲甚至女金嗰啲係真心定假膠

膠膠下就真

坤哥都我最喜愛

點同
最喜愛可以靠大家推上去
但airplay獎903先唔會同你玩

想問下隻碟係咪限量版？
ushop已經賣晒

冇見到有講過係限量
各大cd舖遲啲應該都有
不過我驚斷貨 保險計都喺ushop買咗

係咪一次過開學前錄晒for之後嗰一年慢慢派咋

牙蔓ig搞咩po道歉文？

應該唔係限量
但本身貨量都唔會太多
畢竟阿妹fans其實唔算好多
隻碟喺展覽都有得買
展覽由26號開始 可以去展覽度買

其實阿妹好多fans
只係大多都係來自台灣
音樂會就係因為遲咗少少買唔到飛
好驚今次又係咁 連碟都買唔到 或者又比啲炒家黃牛買撚晒

如果唔係限量 環球見反應好嘅話賣曬都應該會加印？
同埋話曬都係最後遺作 點都會預多啲貨掛

啱啱聽完阿妹首不怕

係會預多啲 今次ushop可能分俾街鋪多啲掛
正常賣晒嘅話都會加印
對上《光》黑膠加印之後 我喺街啲CD鋪都有見過幾次

係囉 follow左見到
完全唔知發生乜事 咁多人入去屌佢既？

巴打你係咪真係人山人海嘅人黎 好似知道啲咩咁

只係十幾年死忠啫

隻碟今日街鋪都有㗎啦
巴打去望望呀

啱啱對返耀輝老師份詞
呢首就係《果凍時代》嘅demo

曲：盧凱彤
詞：周耀輝

《果凍時代》

為了暴雨忽然暴躁
就快裂了你都聽到
傳來冰的軟香
傳來心的透明

為了鬧市小孩易老
若快樂了我想不到
原來冰的片刻
原來心的永恆

時候會果凍
沈重了送我春風
時代也果凍
殘酷也偷偷慶祝
哀傷可以叫
抑鬱可以喊
讓我燒到赤足
你掌心可結果 在凍

像你像我居然遇到
就怪沒法更早得到
無言之中唱歌
忘言之間我們

啊⋯⋯

世界太污濁

時候會果凍
沈重了送我春風
時代也果凍
殘酷也偷偷慶祝
天空可以破
星星可以碎
讓我燒到赤足
你掌心可結果

時候會果凍
沈重了送我春風
時代也果凍
殘酷也偷偷慶祝
真的可以痛
真的可以痛
讓我哭過再哭
再開花跟結果 無數

睇jb ig story

頂 正想post
見到music break嗰陣左上角幻國兩隻字笑咗

Who is jb?

本地rapper

睇完 好少事者

係，雖然嗰幾句說話真係有啲銀耳，但係蔓蔓仲咁細，有時未係好識講嘢都好正常

飛圖

終於有mv

小塵埃Lil' Ashes - 轉. 變

$5排

冇得撘地鐵去睇將軍澳最受歡迎女歌星演唱會

香港唱片商會銷量榜 Week 33 @ 2019.08.24
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 01 / 02 / PSYCHOACOUSTICS / 關淑怡 (2 weeks no.1)
02 / New / 01 / 商業電台我們的 60 年 / 合輯
03 / 02 / 02 / Nostalgia / 石詠莉Sukie S
04 / 04 / 03 / 1/2 / 陳潔麗
05 / New / 01 / MY 25 / 小背心許靖韻
06 / 09 / 05 / 浮世繪 / Gin Lee 李幸倪 (1 week no.1)
07 / Re-Entry / 02 / The Lion King / OST
08 / 08 / 02 / Color on Me / 姜丹尼爾
09 / 03 / 03 / Sweetie / Gloria Tang 歌莉雅
10 / 07 / 06 / No. 6 Collaborations Project / Ed Sheeran

出榜專輯：
灰色 + 灰色 Project 12" Remix (一拖一復刻雙打 CD 系列) / 林憶蓮
放縱 + 心碎巷 Remix (一拖一復刻雙打 CD 系列) / 林憶蓮
三年兩語 (SACD) / 張學友

似乎有fans過咗嚟買碟

你肯定巴士有？megabox 附近開片

係有 有人sd左微博啲圖比我睇
好似話大陸版同香港版送D野唔同

去唔去到都成問題

睇嚟可以掟壽包

八點開show ?

Btw 咁晏先通知

Hana fans連光復香港都唔敢叫

呀叔C9叫乜春

想搵首廣東歌有無人知叫咩名？ 岩岩25號凌晨0430-0500 903 一切從音樂開始度播嘅，歌風好柔和， 最深刻嘅一句歌詞係 “歸家的路徑”, 係女歌手唱嘅。
上903個網，個tag 得路徑2隻字， google 又搵唔到， 我又無903 account 重溫

仲要唔係rapper呢行 唔了解rap嘅用「呢d」我其實接受到

但jb不嬲都係勇武派

點解咁撚肥 點解咁撚肥

其實咁嘅組合請得好有問題 全rapper+1個普通歌手

屌 歸家的路徑 好係係supper
一係你search ‘路徑 歌詞’ 睇下有冇

Raidas - 人海寫真

搵過無

唔係呢首

我特登幫你聽返

真係唔係呢首喎 ， 你呢首男唱 同埋個melody 完全唔同嘅 我記得係5點鐘果節播楊千嬅首MR 前 5首歌內

聽Archive係女聲同埋柔和歌

Aug 23, 2019 (Fri)

0200-0230主題 : 國粵語合唱歌
一切從音樂開始2019主題曲符家浚, 歐國成
黃生你想點Opening
爸爸戴假髮的故事內容
黃生你想點Closing
從頭出髮音樂再生Segment
一切從音樂開始Jingle Zpecial
人人張學友
大激想楊千嬅, 梁漢文, 陳奕迅
打開天空陳曉東, 陳慧琳, 陳建穎, 邱穎欣

0230-0300主題 : 國粵語合唱歌
一切從音樂開始Jingle Zpecial
CityBoy Zpecial
輪流轉石詠莉
談情說愛葉蒨文, 鄭秀文
滄海遺珠劉浩龍, 謝安琪
無言的結局李茂山,林淑容
愛的突破林志美, 蔡楓華

0300-0330主題 : 國粵語合唱歌
一切從音樂開始Jingle 40” Cassette卡式帶樂團
相愛很難梅艷芳, 張學友
漩渦 (Pno Mix) 黃耀明, 彭羚
還有王傑, 林憶蓮
誰明浪子心王傑, 趙學而

0330-0400主題 : 國粵語合唱歌
一切從音樂開始Jingle Zpecial
七折陳柏宇
永遠有選擇徐繼宗
流言周慧敏, 林隆旋
手望王菀之, 張敬軒
選擇林子祥, 葉蒨文

0400-0430主題 : 國粵語合唱歌
一樣的天空林淑容, 樓湘靈
這些日子以來張清芳, 范怡文
在我生命中的每一天成龍, 蘇慧倫

0430-0500主題 : 國粵語合唱歌
一切從音樂開始Jingle Zpecial
努力奮鬥加油林海峰
All Back 布志綸
生命之花張繼聰, 王菀之
來夜方長蘇永康, 陳潔儀
美中不足許志安, 葉德嫻
一起真的不易蘇永康, 湯寶如

0500-0530主題 : 國粵語合唱歌
一切都為愛張立基, 葉玉卿
情深愛更深草蜢, 關淑怡
其實我介意林漢洋, 小雪
陪著你走盧冠廷, 劉天蘭
兩個女人葉德嫻, 劉天蘭
為什麼想念你 (電影 自梳 主題曲) 楊采妮, 劉嘉玲

0530-0600主題 : 國粵語合唱歌
一切從音樂開始Jingle Zpecial
應不應該鄒文正
大夢想家阮兆祥
只怕不再遇上張國榮, 陳潔靈
一對寂寞的心陳慧嫻, 張學友
天涯孤客鄭少秋, 珍珍, 珮珮

search下黃研 應該係《笑容迷路了》

衛蘭1819演唱會係咪唔出碟？條頸就嚟長過薛凱琪

呢個係23號合唱歌黎， 睇佢網係應該 24號 呢個先岩
04:30-05:00 #卡帶
Tag POOR U 卡帶 dont cry dont cry 太夕 路徑<<<<得呢個線索 江慧楓

聽咗， 唔係呢首 。 唔該晒巴打

一早講咗把聲唔掂唔會出

啱啱喺王樂儀ig摷到《Come What May》嘅廣東版歌詞，叫《黑面目》，如果可以聽到阿妹錄埋呢首同《果凍時代》就好

曲：盧凱彤
詞：王樂儀

誰可往回走 迎面太多冷風吹起缺口
怎麼接受

誰都向前走 然後太少看得見盡頭
我的四周

望到自由
但我那雙眼睛沒庇佑
望到身邊你竟消失了
黑暗是沒有因由
藏在我耳背那種獸
其實到過你身後

存在
若是讓赤色 撲面
面目為我滲出血的哀愁
皮肉裡有最壯觀的借口

若是讓褐色 滿面
日月讓我看穿雪的奢求
容讓我以髮膚 在證實某種恆久

如果往回走 期待你可轉身空出兩手
一起退後

如果向前走 明白我可碰到你眉頭
你的困憂

沒有拯救
讓我那雙眼睛做庇佑
若有一些美好丟失了
黑暗在為你收留
藏在我耳背暖的獸
其實到過你身後

我想
暴烈地與光 碰面
暴烈地要揭開滿身哀愁
然後與你跳進七色缺口

用力讓暗黑 滿面
用力讓你看穿我的奢求
陪著世界破損 色彩滲出 黑洞口

好彩有幸聽到at17 ，好想買隻碟聽返

林家謙又就出新歌

周柏豪：生為中國人，熱愛祖國

8.28 仲有Mag 出新歌

Shiga又話拍MV

有冇人知903 brand yourself 個show 點攞飛？

8.28又嚟多個林x彤

正到失禁

正呀

林欣彤、林家謙、林穎彤同埋陳健安新歌已上架

mag嗰首幾正喎
on仔都唔差 唔係hit格但903應該會播
家謙嗰首悶到

林家謙首歌由英皇 Publish 嘅？

邊度睇到

iTunes
不過林家謙 IG 解釋咗係系統出錯
嚇得我

唔好簽蛋記啊謙B

我覺得家謙嗰首好舒服好正wor

Mag新歌原來係Jude作曲

好悶 好易訓著

Jude快撚d出返格拉斯哥流浪個隻style嘅歌啦屌

Jude 霉到核爆

2年先出1首係人都霉

林欣彤 Mag Lam - 失戀的人站起來 Stand Up For The Broken Hearted (Official Music Video)

今次無人陪都要入場睇

林家謙 Terence Lam - 聽風

一年一首真係
對上一次已經係上年9月On the road

980

仲係唔明點解一線歌手紅館show最平個種飛會可以平過star hall搞的

糖兄妹 Sugarclub -《離心力》Official MV

幾好聽，有以前初出度嗰時既feel

Kay Tse 謝安琪 - 《偷情的禮儀》MV

日本feel mv

葉巧琳新歌已上架

梁釗峰 Leung Chiu Fung - 28天 28 Days (Official Music Video)

Nowhere Boys along with 鄭伊麵 - 時光歲月 Old Times (Official Music Video)

唔見有人講下關淑怡隻新碟💓💓

阮民安未有歌上榜

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

吳業坤 - 街坊財爺 (劇集 "街坊財爺" 主題曲) Official Lyric Video

佢話9月有

吳若希Jinny - 愛情無價 (劇集 "街坊財爺" 片尾曲) Official Music Video

好似好多人對呢條女無咩好感
同埋Sony重未夠多女咩
二汶,黃妍,臭貨琳

喺太陽嗰陣友壇好多人話難聽

係
真係無咩見過有人讚呢條女

sony 有無咁多resources 呀。。。。。。。。

Sony主力谷下林二好冇呀屌
《守破離》咁好聽又無聲無息消失咗
家陣《最後的信仰》反應好 又唔谷下

上年果首咁正又唔上十大
女歌手又臨尾停左上唔到三甲

我想問吓邊度可以搵到麥當勞Playlist?
最近發夢成日坐，有D幾好聽又唔知係咩歌名
唉

Youtube打麥當勞playlist好似有好多

林二根本有力再上
同埋今年啲歌高質過上年
《最後的信仰》可以做十大啦
Sony簽完好似真係得個簽字咁
見林二好似同做獨立歌手個陣差無幾

TL新歌

一開頭睇歌名以為有政治暗喻

推

衛詩都會有新歌

呢d先係歌

星夢又新人？

呢個好似係後生仔果班

On仔 917出碟
暫時出左既歌都幾好

係 台仔黎

J.Arie下星期出新歌都唔記得佢上首歌係乜

無神論？

上年年頭 神奇女俠

爆jer

點買飛

留意903 Facebook

睇黎佢地將會被903力捧

阿蕾今年好勤力

Kiri T

陳蕾越來越似鄧小巧

呢首幾好聽
但係都係剑峰既一貫水平

陳卓賢Ian Chan《另一個諾貝爾》 MV

姜濤 Keung To 《亞特蘭提斯》MV

陳健安首張個人專輯《本原》全碟試聽

好聽到核爆

李靖筠 Gladys Li《碎紙機的告白》[Official MV]

又新歌
btw曾樂彤新歌呢

之前未出嗰兩首都好驚喜

佢啲歌都出得幾密

哥哥d歌真係好撚正，聽完想出櫃

eeg 咩事，捧得咁勁
vocal好難頂，浪費左首歌

雷深如 (J.Arie) -《風雨花》Lyric Video

可能年尾即刻出隻大碟都唔定

唔太大可能，好似好耐已經冇新人第一年出道即刻有隻大碟出

13年許靖韻仲有大碟出
14年開始英皇歌手淨係有得出EP
17年開始唔係年年有EP出

13年個樂壇個個仲出緊大碟依家一年都未必出一隻EP

一線歌手黎講 近年最多產應該係牙醫同廣偉得佢兩個keep到一年一大碟

個MV好矇

同埋好多時大碟都係Plug歌Collection
概念EP都已經少唔好話概念大碟

係喎，而家好多時不
Plug夠四隻嗰五隻歌就整隻collection EP

又好似係，佢兩個真係好神奇反而冇乜女歌手有呢個待遇

依家啲歌手keep住每年肯出歌，已經要還神

380企位 衰撚過之前

好大陸 其實觀眾定位係內地人為主 不如返上去開 唔哂開live宣傳都講普通話咁怪

其實點解英皇咁有信心開返差唔多大既場+價錢
之前都剩好Q多飛

送飛囉 實可以做爆場

600個位應該得既

係內地fans多啲 但真係有咁紅咩 上面大把人勁過佢又靚過佢

兩個撞左

好似開過大陸場但聽講都唔full

佢對上一首好聽喎
佢把聲淨係適合唱慢歌
把聲拍得住岑寧兒

呢到有無人有聽per se
第一次係電台聽到有驚艷既感覺 啲編曲好細緻同唔大路 之後狂search佢地既歌聽
但好似無乜人討論佢地咁

連登首席per se打手在此
不過可能小眾嘢冇乜人留意，連youtube啲views都少得可憐
呢度share幾首，雖然佢地算indie但有上過903都叫流行音樂嘅
黎緊佢地10月5會喺九展開show

親愛的幽靈

逝水如斯

慶祝無意義

逝水如斯好好聽

已經買左飛單拖去!!! Wonderline都好好聽 Sandy唱英文j死同埋出左新歌鬥快

歌詞好靚

啱啱出咗新歌叫鬥快

上一首就唱來講，我絕對唔會話好聽
但至少係唔難頂

成功導咗女朋友入坑之後準備帶埋佢去睇等緊出碟而家

好開心903都播得幾多

牙醫話錄緊今年大碟最後一首歌

有mv喇

竟然拎Yoyo同佢比...唔係呀嘛...

等出碟+1!!

林二汶 Eman Lam - 最後的信仰 (ft. 南區少年兒童合唱團 X 十五喜) @ 大館 Tai Kwun

好聽到痴線

要幾厚面皮先拎Yoyo黎比 差天共地

收到風hana來年會有part 2
一係場數多D or 場地大D (紅館) 未firm

網民發起阻塞機場 吳業坤JW青衣演出取消

係電視城一廠搞

搞幾多場都得

JUDE 25/9 出新歌

Block 9 你，bye~

以為呢條女執得

「願」然後「望」，好期待

譚嘉儀又有碟出！？

劉子碩 Zac - 離開有甚麼可怕 Official MV

推《最後的信仰》拎十大得唔得呀

唉，上年失落十大，今年可以拎返次嗎？

呢個真 愛情是一種法國甜品真係2018年嘅滄海遺珠

好心星夢唔好害人害到台灣啦

佢首「太陽蛋」去咗邊？ 由第一首去到依家都冇進步過。

好撚難聽佢幾時收皮 首首歌把聲都tune到唔同
Btw micnlm

九展爆左未？？？？？

yes

唔怕畀人圍？

Jude新歌
一年一首真係太少

就快追得上Keeva

其實計唱計樣都好過蛋記新嗰班
無人氣真係...

兩個一樣首首都高質
但產量真係太少

切膚之愛係咪未有mv 華納好少可咁慢

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

聯署

林欣彤：12月27日，麥花臣

講到有指他已約滿唱片公司星娛樂，坤坤直言雙方在友好情況下完成合約，剛剛才知道高層Tommy Chu也離職。問到未來計劃，他表示未有明確方向，暫時以劇集方面為主，這段時間會自我增值，做回更多過去未簽公司前的音樂及短片。最近就有親自邀請日本YouTuber合作，做一些歌曲Cover，問其日本水平如何，他直言暫時能應付普通溝通。問到會否想再簽唱片公司？他表示持開放態度：「希望消息出街後，大家會對我有不同想法，再傾傾有冇共同理念。」

香港唱片商會銷量榜 Week 38 @ 2019.09.28
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / New / 01 / 本原 / 陳健安 On C AllStar
02 / 01 / 05 / Lover / Taylor Swift (3 weeks no.1)
03 / 03 / 03 / 太空人 / 吳青峰
04 / 04 / 07 / PSYCHOACOUSTICS / 關淑怡 (2 weeks no.1)
05 / New / 01 / 陳百強的自主時代 SACD Box Collection / 陳百強
06 / 09 / 07 / Nostalgia / 石詠莉Sukie S
07 / 07 / 02 / Leslie (24K Gold CD) / 張國榮
08 / 05 / 06 / 商業電台我們的 60 年 / 合輯
09 / 05 / 04 / Norman Fucking Rockwell / Lana Del Rey
10 / 08 / 07 / 1/2 / 陳潔麗

出榜專輯：
Come What May / 盧凱彤 Ellen Loo (1 week no.1)
黃妍說 / Cath Wong 黃妍

佢以前都好似係蛋㗎，新人嚟講算唱得好好聽
好過而家啲蛋新人

有冇人聽左衛蘭新碟，超正

個人覺得佢好過依家所有蛋記女歌手 （joey Vincy 除外）唔知點解要棄佢

【明年踩上紅館】吳雨霏專注生BB 唱作AGA成功攝位

以前係肥妹

原來佢參選過港姐

過檔做一哥！吳業坤入JW唱片公司做同門

[Lillian]陳凱彤討論區 - Out of the Blue EP 之後暫無音訊

當年喺蛋記出過兩隻EP，你幫佢開過post

小明新歌

好正！

問心 我覺得一般
不過身為小明fans嘅我一定盲撐

唔係好睇得明個MV

鍾意願定望多啲?

願

我個人中意望嗰個melody多d 但望又唔算係我想像嗰種好廣東歌嘅廣東歌 我又講唔出有邊到爭d野

係咪d歌詞唔太順

我覺得副歌歌詞其實幾正

邊個

呢個係教束入面做鄧學謙嗰個黎，應該唔係佢出歌
許廷鏗掛

咁樣算唔算係表咗態

有無人聽Kiri T?
雖然唱英文歌但絕對係香港歌手
係903 Brand Yourself 聽完首Psycho
我而家聽到上癮
歌詞係講人應該有拒絕的權利
"This song is about the power to reject...unafraid to reject what doesn't make sense." (from Kiri T IG)

小明新歌上左KKBox啦！

係呀但係冇人理
因為我覺得佢啲歌都ok好聽咁啫，但係見冇乜人討論所以想幫佢加啲fans先開
不過又真係咁講蛋記近年作風都係出ep多個大碟

周初晨 李峻一
關智斌班底

小明啲歌
次次都衰在自己啲歌詞⋯⋯⋯

謝安琪新歌 773313 kkbox已上架

係 773312

二汶25號出碟

Kiri T 作曲

不過點解臨尾要9加中樂落去

係咪想今年全部歌英文名

又唔係呀我覺得歌詞冇乜問題... 但小明嘅曲真係好好聽！

但係無論如何都支持佢

推到佢再次叱咤最女！

有冇人買咗飛睇per se
難得開show好想支持吓
但係完全冇心情睇尤其係聽日出面實打晒仗

我買咗呀
我覺得休息下都要嘅
今日唔係end game
聽日、後日都唔會係
唔使迫自己每一場戰役都參與嘅巴打
既然買咗飛就俾自己放鬆一下啦

香港唱片商會銷量榜 Week 39 @ 2019.10.05
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / New / 01 / in His name / Janice Vidal 衛蘭 (1 week no.1)
02 / 01 / 02 / 本原 / 陳健安 On C AllStar (1 week. no.1)
03 / 02 / 06 / Lover / Taylor Swift (3 weeks no.1)
04 / 04 / 08 / PSYCHOACOUSTICS / 關淑怡 (2 weeks no.1)
05 / 03 / 04 / 太空人 / 吳青峰
06 / 09 / 05 / Norman Fucking Rockwell / Lana Del Rey
07 / New / 01 / Abbey Road / The Beatles
08 / 05 / 02 / 陳百強的自主時代 SACD Box Collection / 陳百強
09 / Re-Entry / 11 / Aladdin 2019 / OST
10 / Re-Entry / 05 / Come What May / 盧凱彤 Ellen Loo (1 week no.1)

出榜專輯：
Nostalgia / 石詠莉Sukie S
Leslie (24K Gold CD) / 張國榮
商業電台我們的 60 年 / 合輯
1/2 / 陳潔麗

買咗呀我 仲要單拖
本身好期待
呢個時候真係
但係點都支持佢哋決定

支持就一定
畢竟佢地都算表曬態
係一陣唔知點走啫

我一定要經龍翔道表示未驚過

ff 我哋走唔到,佢哋都走唔到
同佢哋一齊濟留

LMF 二零一九
竟然無人講

Kit
壞咗响個制度 矛盾邊個製造
腐敗政權企圖謀殺細路
好撚躁 啲差佬亂咁濫暴
恐怖 個政府乜都敢做
為公義我哋一致
光復革命機會點止一次
準備好發夢注定天意
呢個社會已經進入黑暗時代標誌
暴政令人民憤怒
憑良知不顧一切盡做
你有槍又有彈有霧
用血肉之軀對抗照fuck the po po
你要攬炒有排同你玩
催淚彈 驅散 又折返
撐起自由雨傘
兄弟爬山 一夜之間
逆權運動正在進化遲早幫你埋單

用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
遮遮掩掩刪刪剪剪
用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
完完全全
極度偽善

Mc Yan
我並唔係包容唔到不同諗法
只係接受唔到顛倒是非黑白
一直打壓恐嚇日日不斷譴責
乜嘢法製造一大堆心虛垃圾
新聞報道是撚但
雨傘對子彈
高牆黐實臭旦
慣犯就最夠膽
撕裂仇恨用錯對錯
一錯再錯唔會認錯
處處要控掣控制個個
罪過罪在你太過細個
送中就舂鳩一眾未來主人翁
最終香港再跌墮歷史當中

用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
遮遮掩掩刪刪剪剪
用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
完完全全
極度偽善

Wah
生如同死
難尋找人生哲理
人生可不可講清楚
謊言掩蓋真理

Phat
依家唔係要你回應 係要你應承
訴求清晰你仲未撚反省
以暴易暴 槍桿對頭顱
唯有用勇武態度對抗
令你徒勞無功而還 你叫人點就犯
我企硬用力撐發難用良心對抗子彈
口口聲聲叫最低武力鎮壓
新聞直播根本係大屠殺
以仇恨生仇恨 以人民鬥人民
是非不分
製造假資訊 黑白顛倒 想扭轉乾坤
邊處有平等 咪撚扮誠懇 點可能
俾你用智能監控燈柱向我評分

用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
遮遮掩掩刪刪剪剪
用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
完完全全
極度偽善

見到on仔

好撚正

Per se帶口罩上台唱家變

家變之前仲有烽煙若說
Stephen:「呢首歌送俾香港人」

佢哋戴口罩果下我喊咗

lmf
per se

估唔到仲有咁多人去睇
隻新碟都唔錯
但係內頁解釋歷史事件個格啲字太細隻...唔係幾睇到

有一下FF過隻碟會唔會有烽煙若說做hidden track... 可惜冇
同埋唔明點解tracklist唔係跟啲歷史事件嘅時序排
整體黎講鍾意ends多啲 不過呢隻都合格嘅

牙醫

真係佢寫嘅曲？
個歌名咁拗口想hit都難啦

Serrini《豔后/Evil Queen》Official MV

泳兒 Vincy《花心》 (Fickle) [Official MV]

都算係廣東樂壇有史以來難度最高頭三嘅歌 好難搵到超越佢

關淑怡 地盡頭

今晚睇Kay要留意交通，黨鐵收8點

唔收都唔搭佢啦黨鐵

有無人前晚有睇黃妍

好鍾意依首

2019.09.14 INTERSTAGE 陳蕾ORANGE & BLUE 音樂會- 熒光

【BrandYourself】熒光｜陳蕾

編曲
泳兒今年啲歌其實幾高汁

呢啲歌名又點

Pakho下首又係劇歌…

好聽

今年佢真係0 noise，睇未plug呢堆歌名真係唔覺有邊首會hit到
轉會之後已經第三隻碟，再捧唔起華納真係要睇下點搞

牙醫上次隻碟d歌ok
不過冇乜noise
其實係咪宣傳唔夠先咁

有無人聽咗今晚hocc喺倫敦個show?

好想睇巴打去咗？

01 / 01 / 02 / in His name / Janice Vidal 衛蘭 (2 weeks no.1)
02 / 02 / 03 / 本原 / 陳健安 On C AllStar (1 week. no.1)
03 / 03 / 07 / Lover / Taylor Swift (3 weeks no.1)
04 / 05 / 05 / 太空人 / 吳青峰
05 / 04 / 09 / PSYCHOACOUSTICS / 關淑怡 (2 weeks no.1)
06 / 06 / 06 / Norman Fucking Rockwell / Lana Del Rey
07 / Re-Entry / 18 / L.O.V.E. / eason and the duo band (2 weeks no.1)
08 / Re-Entry / 08 / 1/2 / 陳潔麗
09 / Re-Entry / 24 / 但願人長久 / HANA 菊梓喬
10 / New / 01 / LOVE IN L.A. / 容祖兒 Joey Yung
勁過eason

係
狀態好好
唱咗國歌、肥媽同埋自己本身啲歌

好幸福 我都好想去

我覺得轉會後啲歌都唔錯

又黎

屌佢老味啦

頭D?

電音？

梁釗峰/陳健安 - 天知 (劇集 "解決師” 主題曲) Official Lyric Video

曲詞又係罐頭雙張包辦
有周錫漢編監都無用啦晒鳩氣

"薪火向上燒"兄鍾唔鍾意Kay版彳亍?

希望今次開得成

作為Juno fans就點都鍾意原版多啲，但不得不承認kay將首歌提升到另一個層次，我自己睇第二場，佢嘅演繹近乎完美

泳兒今晚喎

我都係睇第二場喎

林二新碟《初音》10月25號出！

陳蕾Panther Chan - 熒光Fluorescence (Official Lyrics Video)

呢張先至係海報

一片頹垣敗瓦的末世又真係應該配中樂的

Kiri T d 編曲真係好正

KIRI T係作曲
蔡德才先係編曲喎

吳若希 Jinny - 每段愛還是錯 (劇集 "多功能老婆" 插曲) Official MV

林家謙作曲

希望林家謙會upload demo ver

想搵首歌，岩岩朝早叱咤903聽到。
女聲似衛蘭，歌詞有句咩咩我的/你的初心咁，其他唔記得

若希d歌真係

衛詩-幸福相擁

好似唔係

tracklist

今年男歌手係未暫時仲係軒仔ap最高？

屌你老味英皇又霸撚住男金
計埋今年已經連續第5年

咁的確係有料 又唔係唔值

今年安仔點睇都值過佢

咁應該係計最受歡迎男歌手而唔係男金

今年堆歌值咪玩啦

可惜903不嬲論資排輩，安仔第一年單飛唔好話男金，男三甲都難啲
不過播放率獎呢啲一向都同民意唔掛鉤，唔使太認真，集氣all in佢最男好過

馮允謙新歌《尋找白金漢》KKBOX已經上架

一睇個名就知又係歪文啲詞

搵到了！施匡翹-初心 好正

Juno新歌 忘記和記 有冇人聽左
好正啊

黎明來到

正，但好短，似聽咗半首咁

又玩8-90年代
情感的廢墟玩過一次仲唔夠
我個人就麻麻地

都係鍾意佢玩dark多d
暫時成年project最鍾意暴裂34

情感的廢墟係劉華，今次係黎明

下隻碟玩八九十年代曲風嘛
頂唔順就代表你唔係fans
好似謝安琪演唱會個post啲人咁
唔鐘意場show就唔係真fans

雷同二友隻碟有驚喜

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (15)

我反而幾鍾意8-90年代風

我都 ok

個series 好正
唔知點解無人理